[求教]機場抄牌

是咁的，我有個friend喺落客區上客。有個唔係差佬嘅督導員見到後點佢拍埋一邊，當時佢喺企喺架車前面。我個friend無理佢，踩油走人，個督導員嚇一嚇縮開咗。跟住我個friend就走咗人喇。佢而家想知個督導員會唔會挖到佢? 督導員唔係差人，有冇權告佢? 有冇巴打有類似經驗可以分享吓?

記得車牌告危駕都似
個到只可以落客,唔可以上客, 我記得

但係唔係差人喎，有權咩? 除非佢報警

你自己都答咗啦 你係犯法嘅話邊個都可以告你㗎啦

有冇聽過1823?
香港市民見到都可以向交通總部提告
同埋機場落客區有CCTV
呢兩個月收唔收到信都好
上黎講返聲, BIN返我C都得

你知唔知咖啡仔係隸屬交通部？
同大sir開句聲要做你有幾難
等收信 柒頭

機場係run by 機管局, 你幾時見過機場有咖啡仔 柒頭

咁督導員係咩來 ? 機場保安?

btw, 個個位有哂cam. 佢收工report 左比老細知 一睇cam就搵到你車牌再報警 樓主你可以準備上庭

利伸 成日用cam片 1823 D馬路炸彈, 過7成既人都係被定罪+罰錢

我重申，係我個on9friend 唔係我

係掛，據我所知就一定唔係差人

乜野人黎, 竟然話機場島唔會有咖啡仔執法
只有AA 先管得既説話... 我諗avseco 先真係唔會理

我諗無腦既都講唔出呢d 野

係T1 個落客區先成日見佢地係果度當更

反而交通警比較少

咖啡仔就係專捉呢樣, 佢唔挖你出黎, 無可能囉
有晒CCTV, 仲要拒捕, 隨時立功添, 點會放過你呢條水魚

果個位係黑點
成日日抖有人係果度當更, 唔比人泊車
成日要係果度趕車, 廢事排晒隊
果度一塞就會塞埋裡面巴士線
而且有時有d 懵丙揸左架車入埋面條線落客
最多油水, 最易開告票既地方

成日去落口供唔煩咩？

你肯定有? 話說我俾人告過禁區停車，佢話佢唔係差人，要攞地址，機場範圍由機管局寄告票俾我。所以我唔肯定點答個friend 先上嚟求教。

我番夜 照早大擺時間

沒沖突wor. 咖啡都可以mark 完比機管局寄告票

機管局附例，香港法例第483A章

“交通督導員” (traffic warden)的涵義與《道路交通條例》(第374章)第2條所界定的涵義相同；

第IX部
機場限制區外的交通

49.適用範圍
本部適用於所有指定道路。

50.《道路交通條例》
(1)《道路交通條例》(第374章)及其附屬法例均適用於所有指定道路。在應用於指定道路時 ——
(a)《道路交通條例》(第374章)及其附屬法例的條文須受根據本條例第36(3)條訂立的本附例的條文和附表2所列的免除及變通所規限；
(b)本條例或本附例中“管理局”、“附例適用區”、“批地文件”、“指定道路”、“獲授權人員”及“獲授權人”的定義均適用於《道路交通條例》(第374章)及其附屬法例的條文；
(c)《道路交通條例》(第374章)及其附屬法例中對“路”、“道路”的提述均包括指定道路；
(d)《道路交通條例》(第374章)及其附屬法例中對“私家路”的提述不包括指定道路；及
(e)《道路交通條例》(第374章)及其附屬法例中對各條及各款的所有提述，均為對經本附例變通後的該條及該款的提述，而該條及該款亦須據此解釋。
(2)經變通而適用的《道路交通條例》(第374章)及其附屬法例的條文，可由警務人員、交通督導員或獲授權人執行。
51.扣鎖和移走車輛

6.在第60條中，在“交通督導員”之後加入“或獲授權人”。
7.在第61條中，在兩度出現的“交通督導員”之後加入“或獲授權人”。
8.在第62條中，在“交通督導員”之後加入“或獲授權人”。

係禁區內同停機秤內交通就唔會見咖啡仔
果個地方, 點會唔係咖啡仔睇

我試過係呢個位停咗成個鐘

如果啲督導員記得車牌就會call去控制室,但之後有無事唔敢講

踩油走人 笑撚左

其實香港咁大個國際機場，
竟然無一個見得人既pick up area，真係唔知想點，
d外國客生意客黎到，無人接佢機，
叫佢去P1 P4，心諗乜鬼P1 P4，外國好多都係直行就到pick up area